「微博」：歡迎何君堯來祖國進行法律工作

大陸法律除左離婚結婚房地產仲有咩？

叫佢維權？

剝削人民

岩曬佢呢個無恥之人

一路好走

何已完

葉公好龍
何君愛中

人工跟支那ok？

叫佢帶白衫黑社會上大陸，即時審判大陸人啦

小心叫人打你地。。。

12.8 維園見
連儂牆
派傳單
Airdrop
全部要人

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

去執葉

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

我地都要歡送何已完

又多一個將要被送中的Condom。

梗係搵x社會去打人啦 不過唔知有無錢俾